Trans U 問題

如果year 1 trans 去另一間u 會唔會直升year 2 ？（相同programe 的話）

就算同一科， 唔同u 既Program structure 都唔一樣
只可以year 1 重讀
除非係Polyu 夜校轉日校果d就得（btw 要take夠credit )

唔會彩你
因為工作量大增

睇你咩u advanced standing 1咪可以year1升2

如果想trans 三大 想問吓advance standing 1 係咪佢assign 俾你？

咩U Trans咩U先

若果係8大tran去8大，唔大機會成功，
若果自資tran去8大就都叫有機

唔清楚三大 但城大為例 你可以報曬as1/year1 聽過有人報左as1但淨係比year1 offer 所以係自己揀 不過有機會assign低一紙比你

我本想係城大 唔想冇hon grad先想sem 1 chur gpa trans 好三大 但唔想defer

如果你爆到4 tran去三大 有hon唔難啦

Thx ching 睇吓考埋Ielts trans 三大得唔得